[灰機撚]唉 有冇人已經連呢到都唔係好想上

食完飯一上黎 又見到有人買枝電筒又比人捉
唉 灰到冇眼睇 想上youtube輕鬆下
屌你老母 一開就suggest深水埗警署外現場直播
好啦 碌落啲搵音樂啦
虛作無聲 香港人 speechless 十個去救火的少年 獨家村乜撚都出晒黎
唉屌 係咪想逼撚死我

休息是為了走更長的路